20分鐘都尖沙嘴 背山面海 平過居屋都冇人講？

豪景花園真係香港嘅後花園 渣車20分鐘到尖沙嘴 10分鐘到荃灣 塞車就預多10分鐘

雖然附近得間百佳 2間餐廳 不過我唔需要附近有便利店 藥房之類

去荃灣做Gym再買送再渣10分鐘返屋企不知幾方便

清靜嘅屋企好有度假Feel 唔洗7球都700尺Up
車位又多又平
重點係附近冇大陸人
平過居屋 實際上係私樓 唔洗補地價 又有度假Feel嘅海景
夏天又涼爽過市區好多
咁抵屌 竟然冇人買？
其實工作地點穩定 養到架車 真係強烈建議買 但係廁所有時要整下

PS 共產黨嘅明日大嶼計劃係豪景花園隔離整個過海隧道 不過睇怕都Delay 20年先起好 睇40年後爆升

退休住ok ge😂

間超巿好可怕架，可以全個架的野清晒

個屋苑 無乜人住㗎
好恐怖

樓主做乜自爆自己住邊，近排想賣樓？

揸車梗係方便，不過去到市區冇位泊，都係搭返車，完。

堅係有靈界洞穴

師兄咩鐘數出荃灣可以泊到車

長州先係播 好少會清曬 至少我要買嘅嘢都有

住豪景不如住深井

住深井不如住龍珠島

長洲可諗

朋友住過話好猛鬼

樓主住緊三百幾呎細單位想放盤？

長洲 $15000 租到臨海別墅呀

長洲坐船出中環，唔使養車

出尖沙咀就夾腳少少，但都可以諗

差好遠播ching 豪景咁多座

700幾尺 唔放

近凶宅單位？我又唔覺播
但好多屋苑都有凶宅

如果有錢買海景獨立屋 又係中環返工會考慮

六月一先出post話自己住緊三百幾呎，兩個月唔夠就搬左大屋了，樓主真係勁

個個唔係我囉好冇 我人工冇咁高

屯門轉車站好似去唔到豪景
搞到比深井都不如
應該檢討下